aimer首閪さす幾好聽

剩係識五等星
Hoshikuzu唔知咩春
仲有咩好聽

Re i am

太多了，基本上首首都正

Ching
4首都唔好聽

私心推

我有提呢首啊

唔識貨

係...

舊應該一堆人講
講啲新啲嘅

文學：歌鳥風月（建議理解個歌詞）
輕快：ポラリス
親情：今日から思い出（睇MV同歌詞請準備紙市）

我覺得夏目咁多首ed入面呢隻有頭三

Ching
得第一首好少少

歌唔好聽
Mv又係死人

因為夏目呢首先識呢個人

樓主連歌名都打錯
又係假膠post

蝶々結び都無

Ching唔好用有色眼光睇我ok?

未聽過咁難聽既歌

屌你老母

睇你聽開果幾隻就知你係細蚊仔

原來Words都幾好聽 典解樓上冇架！

( Show Blocked User - 鄭秀晶老公 )

係
入世未深吾識咀嚼歌詞